點解娛樂台無人討論孫彩瑛???

明明佢咁正又有才華

itzy入面我最鍾意就係佢

叫聲師姐先啦

小猛獸: 負皮條友痴線架
南南: 係囉 唔好理佢

我梗係識
我produce x101嘅 1pick黎

佢同YERI個幾集秘密姐姐幾好睇

巴打識貨

Rose

話正都算 口味唔同 有才華真係唔知邊度睇到

超能力隱形

呢條女邊個組合架? 未見過咁既

冇圖點討論？

姓孫，應該係大陸人

好似醬

彩瑛都有j圖

清個名識貨
彩彩一笑不得鳥

上面班友再假膠 彩彩就打柒你地

NO丁ME 彩

人頭豬

彩彩不知幾靚

香港隻電競BELLA就真係人頭豬啦

佢係新團員黎？ 一直唔覺佢有存在既
Btw佢好似幾正 不過衰係粒死人墨同對波到

粒墨好銷魂

JYP囉搞到佢隱形
RAP已經少架啦 仲要同牙腎分

認真 塞佢去itzy換走個條用胳肋底唱歌嘅走音怪會更佳 本身佢都唔係rap架喇被迫rap

ITZY隱藏嘅第7個成員

ig著灰色衫果2張相正撚到

咁qq都有人反

彩瑛B世界級
要型又得 要可愛又得 又後生

彩瑛唯飯

彩瑛萬歲

同台灣個LULU一樣樣

眼殘就睇醫生啦

不了

哦! Twice做陪襯個個

唔係陪襯囉
TWICE全部都好重要架

好似GEM

近排開始跌watt,Mina後勁爬過晒佢!

靚過宇宙漿十班啦

唔好離間佢地兩公婆

咪儍啦...係人都知MINA姐到處留情...但Mina姐自己本身就引男人入性!

清簡蛋巡緊先黎開post 我點得閒入黎討論